世紀渣男卡卡

成日自稱基督教信徒wo
屌假仁假義正垃圾

金童玉女和
屌 諗下班卡卡迷打曬飛機個樣

有婚前性行為？

kaka前妻呢條賤婦既另一半 幾年前高舉kaka 係orlando city既波衫影相放上網你唔撚講？

肯定有啦 偷食埋
但你吹咩 照可以講自己係 虔誠的基督徒

咁大方支持卡卡 都比你屌？

巴西狗冇件好人

（利申 朗拿度係我鐘意足球既原因 但我大左既時候
比人爆佢叫人妖雞 失望左成個星期）

我偶像屌人妖雞呀～～～ 屌

我安除外

仔女好似樣

噏乜鳩呀屌你個閪，邊識葡萄牙文

50路

個仔 係咪卡卡同朗拿甸奴生出黎

再婚呀 基督徒

卡卡就是賤種，應當死全家

個仔好似中村憲剛

唔淮屌我卡

有錢又靚仔都唔玩女，耶穌都會話你曬料啦

咁你有冇學佢屌埋人妖雞呀

渣男 樓主新移民？